大家識咩唔同國籍既fd?

我先
真人識一個台灣朋友 都幾好fd

假期去台灣既話會去佢到訓
佢黎香港都會去我到訓

日本妹

樣衰既

南亞

都好 日本妹

台日德印尼

巴打識俄文？

泰妹

法國妹

高但唔靚

日 台 韓

毛里球斯

比德意丹瑞匈波烏阿摩埃芬美加日台馬泰印菲澳紐巴巴玻智

德國 英國 法國 非洲 台灣 大陸 瑞典

喺機場廁所拎碌鳩出嚟

德 星 馬 菲律賓 非洲 葡萄牙 印尼 台 澳門 澳洲
公司好似無國界咁

去lunch開果group人 得我一個講廣東話同香港人樣
而去開果間有個叔叔認得我地 一見到我地就嗌我地無國界

食左未

沙地阿拉伯 Master 同學

巴西

男友坡仔